
                      Una Kate hudson divertida y un Matheu hilarante hace una comedia graciosisma para una tarde de domingo, facil de ver, cómica como por ejemplo la escena del partido y da un montoón de ideas chicas para deshaceros de los pesados de turno. Muy graciosa aunque sin más pretensiones que cualquier cinta romantica americana
        
            